Universidad Nacional Autónoma de México

Facultad de Ingeniería

Computación gráfica e interacción humano computadora

Proyecto final

Grupo teoría: 3		Grupo laboratorio: 1

Profesor: Ing. José Roque Román Guadarrama

Integrantes:

Aceves Núñez Jonathan Gerardo

Herrera Martínez Ulises

Semestre 2020 - 2

Fecha de entrega: 21/Mayo/2020
